如果有條友臨死前做一件事幫大家

大家會想佢做咩

利伸:純討論

689林鄭何君堯

你明的

男定女?
靚定唔靚?

假設係男 正常樣

返工養我

樓主係咪想自殺

捉晒班仆街 玩恐懼鬥室